# HTML
Si vous voulez l'adresse du site alors allez sur http://nguyen.alwaysdata.net pour voir le site.
Il se peut que lors du changement de theme ma photo apparaisse en grand quelque secondes puis se remettra normalement.
Pour faire ce site je suis allé sur w3 schools aussi sur le site de Mickael Martin Nevot pour voir ces exemples proposés comme le formulaire et voir les cours. 
Pour me contacter il y a le mail étudiant mais j'ajoute mon mail personnel nguyenjeanchristophe951@gmail.com. 